Xianggang政府將強推中學生打疫苗?

下年所謂既通識科，要求學生去支那考察
但預計入境支那要打疫苗 (隔離post仲話要打支那製既先入得)
咁即係點

死人都打定外國苗先